葉問終章 : 超時空之戰

葉問轉眼間來到現代2019年，暗黑警察當道，肆虐民間，在這烽火燎原人心惶惶的時代，葉問舉起雙臂，把半個世紀以前所習得的一身武藝 - 詠春 施展渾身解數，晢與敵人奮抗到底，決一死戰。

最後死於癌症